---
layout: post
title: "2013计划"
category: 计划
tags: [2013]
---

2013过了2个月，才逼自己去写这一年的规划，果然自己还是太懒了，然后markdown的语法都忘的差不多了。。看来还是得强制地去执行，用手机的todo任务去管理？可以去试试。。

好了，除了强制自己去写blog之外，自己制定一下2013的规划:

* 继续学习java，多看书，尤其是设计模式方面的书和前端的书，要规定两个星期看完一本书，不能再拖拖拉拉

* 业务上，希望每次需求能够尽量地完善的完成，不要再把自己当新人了，要有完备的方案，做东西要由点到面的去想

* 小小的愿望，希望自己能够晋身，当然要拼命了，要提升一个档次了，  ^_^

* 生活上，没什么讲，还是做一个宅男，攒钱，每次花销时要好好想想有没有必要。另外，一个老话题，减肥，哎，虽然要拼命工作，但还是要抓住每次锻炼的机会，今年的最小的愿望，能不加肥就好，  ^_^

* 对于自己喜爱的职业，希望自己能够在这里终老，单纯地去喜爱，去奋斗，希望这个目标能够一直激励自己吧，加油！


后面就要强制自己去努力按照自己排定地时间去安排

* 每天，半个小时锻炼，暂定就200个深蹲吧，上午下午100个

* 每天看点书，记点笔记，暂定就半个小时，12点到12点半吧

* 每天早上定一下今天地任务，晚上回顾一下自己今天的工作，学习，提高自己在公司地效率，上午2个小时，下午3个半小时，晚上2小时，再加上1个左右时间

* 还有每周的一个blog，尽量不要忘记。。


重在坚持，就像自己坚持追的布袋戏，希望自己一直追下去，  ^_^


